有沒人真係可以用阻力位 支持位食晒d波幅

有沒邊個高手做到

其實唔難
讓一隻手都做到

Nvidia 玩過永遠520-540，飛左上去終於唔洗食